如果理大捱得過今晚，聽朝我地要繼續大爆黎明行動！！！

無出去幫手救人既你地

如果理大捱得過今晚

你地係咪仲可以如常返工當冇事發生過？

警犬今日當手足箭耙咁殺咁射

你地係咪仲可以視而不見，當小事一單？

黎明行動，永不歇止！

聽日全世界大爆各隧各鐵

全港大罷工！

爆

推

想救理大?
不妨睇一睇

涯唔涯得過都要繼續啦

仲有明天的話

仲等？而家一齊去封東西隧要所有交通停頓！

push

只有全民罷工，先比到政府最大壓力

有用就要推

我唔撚信返油尖旺區既夠膽返工
致癌物應該拍得住原子彈

唔好推黎明行動主，呢家最緊要係救左poly手足先，佢地唔係condom

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、 人在香港但又太多顧慮的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

push 但宜家首要任務係救人

Push

7點

捱唔捱得過都要爆

如果涯唔過呢

如果你宜家坐響屋企唔知做咩，又過唔到去救手足。
請每一個宜家即刻打呢段template比蔡英文，炸爆佢嘅fb同email，記住，呢場有可能系人道浩劫！

蔡總統：

香港自六月起，烽煙不絕。台港同氣連枝，一直為香港發聲，港人不勝銘感。

自十一月起，香港警察多次進入校園，中大二號橋之戰更是令無數港人徹夜難眠。今天（17/11），港警包圍香港理工大學，示威者退無可退，展現『不自由，無寧死』的精神。

入夜，數百示威者仍身在理工校園，被重重圍困。此情此景，如八九年的中國，六四事件正在重現。

我們已退無可退，為了避免人道災難的重現，懇請蔡總統向國際及港府施以壓力，台港並肩，共度劫難。

鈞鑒

無限支持黎明行動
核爆都唔割！
揸爆最大春袋

推

唔單止黎明行動，我真係希望經過呢個星期，大家會反省吓，點解中大理大會咁慘烈，就係因為有一大堆人死都唔肯罷工。
無錯藍絲唔會罷工，唔塞路佢哋可以照常返工，但我就當黃藍絲一半一半呢，所有自稱反政府反警暴嘅人如果肯罷工，都少一半勞動力啦，影響力唔大？
明明罷工係和理非主場，結果要令勇武身陷險境，大家過唔過意得去？

一定可以捱過

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

頂

今晚出到就而家出！
出唔到就6點見！

黎乜鳩 更係搭出去救手足
反包圍行動 連癱交通

終於有post

罷工救香港！

推唔到都推

岩
無論如何聽朝都要繼續

爆埋船

屌 爆鐵爆狗宿爆路啦
仲靠罷工

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

快救快救快救

一定涯得過
一定要繼續

聽日塞車唔係反而搞到救唔到咩， 如果聽日家長車接人

上呀

無限期黎明行動,直至港共政權妥協跪低為止.

推爆佢 和理非到你地啦

推！

依家出黎啦

罷！

做多樣：
快！眾議員McGovern岀聲

冇錯

一定捱得過啊屌你

明天5點見

支持

全港準時番工就真 佢地手停口停嫁嘛

End game now

一定要有
唔可以放棄

點解唔而家就開始？

Push Poly頂住呀

只有罷工才能給政府最大壓力

係無論如何

頂住呀理大

大家唔好得個講 我希望明天見到大家

tui

聽朝固之然要罷 但宜家最重要係救左手足先
要知道今晚poly守唔住既話就真係會endgame
唔好用聽朝出黎做藉口比自己今晚唔洗救人

Up

捱得過 = 要大塞慶祝
捱唔過 = 要大塞助攻

白痴
仲信個班無出黎既人？

聽朝真係唔可以當無事發生過咁返工

和理非一定要罷工，班勇武打得咁辛苦，如果唔係真係對唔住佢哋

只有全民罷工，先比到政府最大壓力！！！

勇武辛苦你地喇
聽朝交比和理非

睇唔明

捱唔過會點樣？聽日返工？

捱唔捱得過今晚都要黎明行動

The day after Tomorrow

又搞鳩窮人 。 你唔搞政治春袋搞窮人 ？ 唔係欺善怕惡係咩？

住離島 真係入唔到poly
對唔住咁多位
我唯一可以做既就係即刻訓
聽朝一大早出發支援

黎明不滅

點都繼續啦

港島手足要過海救人啊，爆咗隧點過去

加一 今晚真係出唔到
聽朝即刻死出黎 頂住啊

冇得如果，一定得㗎

各位和理非，依家六四2.0，點解你仲訓得著，快d落街幫手救人啦！

SOS, 全港火警鐘表態

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推爆

已無限期罷工，直至政府回應五大訴求